# ESP32



## Getting started


Modifier l'id de la ruche dans le code pour envoyer les données dans firstore a la ruche attendu. L'id est fournie sur 
la page de gestion de la ruche, sur l'application Flutter Ma Ruche

